14歲少女產子！兒生父竟是她9歲弟

14歲少女產子！兒生父竟是她9歲弟

國際中心／綜合報導

現在社會風氣越來越開放，也讓青少年初次性行為的年齡越來越低，日本近日還瘋傳一張「未滿14歲少女生產」統計表，發現最年輕的媽媽只有10歲，更誇張的是，其中一名14歲少女懷孕生子原因，竟是因為和9歲的弟弟發生性行為，讓網友看了全都嚇傻。

日本論壇近日傳出一張，日本某地區未滿14歲少女生子的統計表，只見表格中除了遭性侵以及和長輩發生性關係外，有些少女是因為和兄弟亂倫才會產子，其中最年輕的10歲小媽媽就是因為和13歲的哥哥上床才會懷孕。另外，更吸引人注目的是，一名14歲國中女學生懷孕生子的原因，竟是因為和自己9歲的弟弟嘿咻。

這份「小孩生小孩」的統計表讓網友全看傻眼，紛紛討論說，「這也太混亂了吧」、「10歲就生小孩？我那時候都不知道在幹嘛呢」、「這些老師是怎樣？10幾歲的都不放過」、「那麼多不明？不會都是因為性侵吧？」「9歲的弟弟真的知道自己在幹嘛嗎？」還有人發現大部分小媽媽的生產方式都是「帝王切開」，表示「年紀太小不能自然產，所以只能剖腹吧」，不過因為這份統計表未標明來源，也有不少人懷疑它的真實性。

帝王切開

估錯國家

咁細個已經咁識玩

好似見過張圖

教畜嘅比例都唔少

日本呢方面係幾勁

9歲就破處 幸福賓州

重注左新北市

黎緊只可以坐監打飛機

中一援交

14歲的老母

連登仔唔坐監都淨係可以打飛機

9歲連做愛係乜都唔知

仆你個街
班教畜咁識食食個十零歲既妹妹

寶貝甜心 跟這小四年生

有個比人老強都肯生

型棍

今次會拉男定女?兩個都唔拉既話,日本輿論會話係男既錯定女既錯?

我估男既錯,因為佢有鳩又識扯旗,所以佢家姐先會大肚

連登毒撚過幾日唔該話我知有冇炒車

係
日本姐弟相愛既比率接近8成

9歲就屌到閪
我閪毛都未掂到

我九歲仲係到玩緊online game 佢咁快屌閪

次次睇親呢啲標題都先入為主估台灣先

屌原來啲H漫咁寫實

人地九歲就屌閪....我

開刀叫帝王切開咁撚型
不過張list無reference 係咪參考H漫呀

中出完去做功課

「帝王切開」呢個叫法好有霸氣

地方的姊姊需要

我手來都未拖過

果然係鬼畜之國

欺凌

梳 日本有少年法

話說軍官何在

兩個都唔拉，兩個都冇錯
應該會入晒佢哋父母數

睇極都唔明咩叫兒生父

中1援助交際

想知點解9歲就有精

帝王切開 好型

9歲就已經可以有精射？

好似睇過有d日本小學女仔打扮已經幾mk

帝王切開係取自傳說凱撒係剖腹生產,英文都叫cesarean section

有個畀人欺凌(いじめ)搞到大肚
欺凌者全家死啦

小孩騎小車

十幾歲就開刀 告別比堅尼

いじめ

張統計表幾多年前

帝王切開係咩招式

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

9歲就有精

中一就出嚟做援交

唔明

生出黎個仔個老豆係個仔既細佬？

即係同個同細佬搞野，生左個呀哥出黎？

我睇左d乜撚野

全部變孤兒仔

又話日本好多處男既

中一援交 咁撚狂咁撚等錢洗

咁多不明
聖母

人地日本仔12歲打機屌到22歲姐姐
連登仔真係一車車去堆填區重刷

好耐以前係電台聽過

10歲生B簡直痴撚線

mixed埋一齊

9歲個細路點樣學識屌西?

9歳最多睇緊有碼av

係真唔係
九歲有成熟精子

係，勁mk

哥哥

日本有學生惡霸會迫d同學做雞

惡霸死全家

可能古時帝王家族先有能力做開肚生仔

乜9 歲就有精咁癲
我14 歲先識打飛機

如果9歲係未有精嘅，即係爸爸另有其人？

ching你邏輯有少少問題

以前以為緣之空好夢幻。
依家

之前玩ON9 GAME, 日本SER
好多玩換衫手機GAME既都係十幾歲的媽媽
係好多 有樣有B

兒生父是他9歲弟

你生父是你9歲弟

你老豆係你9歲既細佬

H e n t a i

10鬆啲歲咋

第四同第十八，原來日本片都係真實片

呢啲情節喺漫畫睇過N次啦

老豆老母錯
只是個孩子啊

兒生父

學校欺凌

玩野咩 九歲點射精 ,
應該是撚但寫個老豆上去.

估錯咗

魔法少女網站第一集

乜鳩兒生父
就咁生父咪得囉

最近香港同台灣太overpower

日本忍唔住發力 話俾大家聽 邊個先係dalao

係以前有條某李由德文 Kaiserschnitt 拆開做王帝同手術兩字譯錯咗而嚟，唔關咩皇帝事

咁個細路嗌佢老豆做舅父好定爸爸好

唔明點會對家姐搞得落

我9歲仲係射緊空氣砲

計返條數，贏國又贏左